perfect pitch入 想搵首英文歌

淨係知個旋律
CEGA G DDDCEG
CEGA G DDDEGDEA

好小聽英文歌
應該好多人知

True Colors Cyndi Lauper

唔係
唔記得講 係女人唱

..

pish

Cup song?

no ar

push

字母歌？

原來係alan walker既All fall down